★又有！燒焊工房署地盤工字鐵砸頭亡

東涌昨日發生奪命工傷，36歲姓黃燒焊工人，昨午3時許在裕東路房署地盤工作時，被一支吊起的工字鐵擊中頭部昏迷，由救護車送北大嶼山醫院急救後，再轉送瑪嘉烈醫院留醫。黃父得知地盤無報警，晚上10時許在醫院報案。黃延至今凌晨不治，警方接報後到有關地盤調查，案件列作工業意外。

地盤=?

Death

邊間main con?

應該係保安調轉

人工包埋
唔死周身殘

無報警

肯定係

上次跌野已經係佢地

返工=？

賴屎水

蓋老母

Why u always shocking

無報警係咪死硬

lm

老謀會主動報警？

呢d 事，相關安全主任係唔係要坐監

聽少d連登仔9up la

已要求採取適當安全措施，完